胡錫進呀媽過身

Rest in peace.

“My mother passed away on October 31 at the age of 93. She is a devout Protestant. We held a Christian memorial for her. May calm and peace be with her in heaven.”

Burning in hell.

落地獄la

關我撚事

落地獄

中共無神論 仲話愛黨 dllm 死全家

in piece

死全家啦 關我撚事

本人幾時回歸母親既懷抱

你媽死了

Rest in Pieces

我都諗到

真正嘅NMSL

youtube啲五毛最中意講 : 你媽死了

I thought Christian is illegal in china under Xi rule?
Rip

掛住個仔咪帶埋個仔落去囉，冇所謂架

nmsl

rest in pieces

落地獄陪毛澤東

屌你唔長百歲

老母死左做乜出英文POST
用英文講高級D咩

唔公平 點解要仔債母還 強烈譴責

快撚啲帶埋個不孝子落地獄

入去比lile

唔好，呢條友日日喺度扇風點火，好有利用價值的

唔知上帝原唔原諒佢

輕輕一like

搵老毛玩3P

Rest in Hell

笑左

祝佢地早日一家團聚

your mom is died

香港人發來賀電

#nmsl
幾時輪到佢真正既老母,祖國母親呀?

he dies sin tell us la

隨時係三自教會黨委有份打壓其他教徒老母

乜咁快呀

生個咁既仔，上帝應該會引渡佢老母落地獄。

rest in piece～ congrats～

咁快落地獄

NMSL♥️

93歲
冇野講

希望佢老母下十世都做中國人
Rest in piece

中指恒常舉起

胡錫進你媽死了

屌，到時傷到普通市民點算啊

So?

敗家仔⋯⋯

俾人𨳒死咗

佢老母生咗個咁嘅仆街仔出嚟為禍人間
死得遲啦

邊度有得報名做扶靈師

輕輕留下一like

好撚慘呀，我喊咗成晚
😂😂😂

your mum is dead

熱烈慶賀胡錫進老母升天
佢幾時要同老母一家團聚

斗膽去勾結靈界外國勢力
去見毛主席啦

Protestant個仔有份打壓protesters

rest in pieces la

恭喜 俊俊唔駛多謝我

咩大陸用到 twitter 既咩?

美中不足係未死全家

NMSL

Fisherman Lok: your mum is died

支那仔真係唔識架喎

佢係咪驚小粉紅洗版

佢啊媽係教徒
但係中共咁樣逼害宗教法

支那粉紅狗最鐘意叫人老母去死

who?

依家先死 執撚到啦

咁就做咗真暴徒架喇

your mum is died

Rest in small pieces

你媽死了, 我很高興, 我想開香檳慶祝

生個咁嘅仆街，一定係佢激死阿媽

恭喜

🐴冇左

曱甴平